RV12月23又又又comeback啦！！！

RV半年CB三次
Blackpink仲未見影

做乜做忌

喊咩

我個銀包喊緊

又可以射精RV們的波仔

斷腳啦仆街

當年的RV

哩個LOOK老到痴線

blackpink講左下年喇lm等睇再延期

佢40歲

Welcome back RV

已射

sm仲未肯出新女團?

落地獄啦白痴

哇 彈下彈下

Thanks for your support

如果仲係垃圾歌好心就唔好comeback啦

我覺得好好聽

好想親親Yeri

umpahpahumpahpah

Umpah umpah umpah umpah
Zimsalazimzim Zimsalazimzim Zimsalazimzim Zimsalazimzim
Wewoowewoowe wewoowewoowe